陳志全話男人無可能一年內唔扑野，係咪計漏左我地

咩我地 好似淨係計漏你

一年都扑唔到一次嘢仲係男人？

由出世到而家都冇扑過野

強制毒撚抽血

神回

佢意思係毒撚唔係男人